今時今日仲有無人睇Apper?

以前iPhone 4年代 有條友寫左個關於智能電話嘅故事

之後愈寫愈多集 仲出埋書

而家剩返一個app合集 裡面俾錢購買

一本書大概俾4次錢左右

仲有睇緊嘅你買實體書定in app purchase?

孤泣？

係啊
巴打有睇？以前都熱潮過

中學好鍾意睇。鬥智鬥力，

Apper 故仔都出到5/6 了
仲未計其他系列